export const data = [
    // {
    //     question: 'Cuando miro hacia atrás y pienso en las decisiones que he tomado o en todo lo que he hecho…',
    //     choices: [
    //         'a) Me siento culpable por muchas cosas.',
    //         'b) No me arrepiento de cómo he actuado estos años. Si me he equivocado, ese error me valdrá para aprender.',
    //         'c) Me siento arrepentida de gran parte de las cosas que he hecho',
            
    //     ],
    //     answer: 'No me arrepiento de cómo he actuado estos años. Si me he equivocado, ese error me valdrá para aprender.'
    // },
    {
        question: 'Respecto a mis metas y mi compromiso para alcanzarlas…',
        choices: [
            'Me esfuerzo constantemente por alcanzar mis metas y estoy comprometida con darme la vida que merezco',
            'Estoy muy ocupada con responsabilidades en mi familia, trabajo y no tengo tiempo para mi',
            'A menudo me siento desmotivada y sin dirección, mis metas parecen inalcanzables debido a las responsabilidades y el estrés diario.',
            
        ],
        answer: 'Me esfuerzo constantemente por alcanzar mis metas y estoy comprometida con mi darme la vida que merezco'
    },
    // {
    //     question: 'Respecto a mi capacidad de trabajo y energía… ',
    //     choices: [
    //         'A menudo dudo de mis capacidades y siento que no puedo superar los desafíos',
    //         'Creo que soy una persona débil y vulnerable en comparación con los demás.',
    //         'Las cosas las hago como siempre; ni más ni menos. ',
    //     ],
    //     answer: 'Las cosas las hago como siempre; ni más ni menos.'
    // },
    {
        question: '¿Cómo te sientes respecto a tus relaciones y posesiones?',
        choices: [
            'Me cuesta trabajo desprenderme de cualquier persona o cosa, he acumulado objetos, apuntes, ropa, etc.',
            'Tengo relaciones y posesiones equilibradas, donde hay reciprocidad y autonomía.',
            'Suelo tener relaciones de dependencia, donde dependen de mi o yo dependo del otro.',
            
        ],
        answer: 'Tengo relaciones y posesiones equilibradas, donde hay reciprocidad y autonomía.'
    },
    {
        question: 'En cuanto a mis relaciones personales:',
        choices: [
            'Se me hace díficil pedir lo que necesito, pero cuando me piden algo doy la vida por hacerlo.',
            'Me cuesta trabajo sentir que puedo ser importante para las personas',
            'No tengo problemas para comunicar mis necesidades y sentirme valorada por los demás'
        ],
        answer: 'No tengo problemas para comunicar mis necesidades y sentirme valorada por los demás'
    },
    {
        question: 'Durante mucho tiempo, te has dado cuenta que…',
        choices: [
            'Sientes que das mucho y las personas no te corresponden, y muchas veces abusan.',
            'Te cuesta mucho trabajo atender tus necesidades, como ir al doctor, comer sano, hacer ejercicio, etc.',
            'Soy capaz de equilibrar mi vida y atender tanto mis necesidades como la de los demás.',
            'Suelo hacerme cargo de alguien mas y cargar con sus problemas.'
        ],
        answer: 'Soy capaz de equilibrar mi vida y atender tanto mis necesidades como la de los demás.'
    },
    {
        question: '¿Cómo te describirías en promedio?',
        choices: [
            'Creo que siempre tengo la razón y me cuesta reconocer que no es así',
            'Soy Exigente y perfeccionista, causandome impaciencia que los demás no lo sean.',
            'Soy flexible y comprensiva, puedo delegar trabajo sin sentir que tengo que estar siempre a cargo.',
        ],
        answer: 'Soy flexible y comprensiva, puedo delegar trabajo sin sentir que tengo que estar siempre a cargo.'
    },
    {
        question: '¿Que opción se adapta mejor contigo?',
        choices: [
            'Me cuesta conectar con mis emociones y necesidades',
            'Estoy abierta a reconocer mis emociones y aceptar ayuda cuando la necesito',
            'Se me dificulta recibir ayuda de los demas porque nadie puede hacerlo mejor que yo',
            'Niego el sufrimiento, soy fuerte sin importar lo que suceda',
            
        ],
        answer: 'Estoy abierta a reconocer mis emociones y aceptar ayuda cuando la necesito'
    },
    {
        question: 'Respecto a mi capacidad de trabajo y energía…',
        choices: [
            'Las cosas se me dan como siempre, ni más ni menos.',
            'Estoy tan cansada que soy incapaz de hacer nada',
            'Siento que mi rendimiento ha disminuido algo sin motivo aparente',
            
            
        ],
        answer: 'Las cosas se me dan como siempre, ni más ni menos.'
    },
    {
        question: 'Tu estado corporal y de vitalidad es',
        choices: [
            'Siento una pesadez constante en el cuerpo y dolores crónicos sin explicación',
            'Me siento saludable y en equilibrio físico y emocional',
            'Tengo desordenes menstruales, como periodos irregulares o dolorosos',
            
            
        ],
        answer: 'Me siento saludable y en equilibrio físico y emocional'
    },
    {
        question: 'En cuanto a tus relaciones sentimentales',
        choices: [
            'No he valorado haber conocido a un buen hombre, que me quiera.',
            'Todos los hombres con los que he estado son iguales.',
            'Me siento satisfecha y plena en mis relaciones sentimentales.',
            
            
        ],
        answer: 'Me siento satisfecha y plena en mis relaciones sentimentales.'
    },
    {
        question: 'Mis relaciones sexuales… ',
        choices: [
            'Han desaparecido pues no tengo deseo sexual.',
            'No presentan variación alguna y si la presenta es porque ha existido algún cambio en la posibilidad de acceder a una pareja.',
            'Han disminuido de forma notable sin que hayan existido cambios (por ejemplo, ausencia de pareja)',
            
            
        ],
        answer: 'No presentan variación alguna y si la presenta es porque ha existido algún cambio en la posibilidad de acceder a una pareja.'
    },
    {
        question: '¿Qué tipo de memorias, creencias o costumbres has adquirido de tus parejas sexuales?',
        choices: [
            'He tenido varias parejas que han dejado en mi varias memorias.',
            'No he tenido suficientes experiencias sexuales para determinar cómo han afectado.',
            'He manifestado en mi vida algunos comportamientos de mis parejas sexuales, que antes no tenia',
            
            
        ],
        answer: 'No he tenido suficientes experiencias sexuales para determinar cómo han afectado.'
    },
    {
        question: 'El promedio de las personas que me rodean',
        choices: [
            'Me ayudan a evolucionar y sacar la mejor version de mi misma',
            'Me absorben, me bajan de nivel.',
            'Son una mala influencia, cargandome de creencias erroneas y hacer cosas que no deberia.',
            
            
        ],
        answer: 'Me ayudan a evolucionar y sacar la mejor version de mi misma'
    },
    
];
